「 721 」 可能出現的兵種

坦手
投彈手
磚家
標槍手
補給兵
工兵
組裝兵
傳送兵
醫療兵
哨兵
衝鋒兵
士兵
傘兵
滅煙小隊

仲有冇補充，或者更合適既名
歡迎提出

各位巴絲需要各司其職

我地要互相合作，缺一不可

推

不過試下唔好諗太多
到時都係睇情況去做
唔需要用咁多理論

不如

721
出現既兵種

坦手 （盡量阻止警棍，噴椒襲擊）
投彈手 （fire in the hole）
磚家 ( 建築工人)
標槍手 （運動選手）
補給兵 （提供物資）
工兵 （拆馬）
組裝兵（馬陣）
傳送兵（傳送物資）
醫療兵（救人要緊）
哨兵 （天文台）
衝鋒兵 （如有需要）
士兵 （幫前線打氣，嗌口號）
傘兵 （有時要遮下啲落雨位）
滅煙小隊 （全面禁煙）

互相討論下

傾下點樣可以佩合得更好

有冇人覺得哨兵係好重要？

做哨兵一定要有大聲公，望遠鏡 ，幫我地觀察對方一舉一動，再同我地反映返，因為其實後面好多人都唔知前面發生咩事，會好亂

我無野講

最好有多啲指示比後面嘅人，去左幾次發夢，好多人企後面嘅除左傳物資做唔到啲咩

哨兵真係重要

好多人有大聲公，又冇望遠鏡

pish

一齊討論下

點可以冇燈光師

射對面?

ok

批准

mon post既黑警自殺啦，香港唔需要你班有牌爛仔阿

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

遊吟詩人點少得
(之前實測唱k神器媲美大聲公)

執生